各位拍緊拖既人，記住俾自由另一半

就算一齊，都唔代表你要困住佢

利申：因為依樣野分左手，但已經返唔到轉頭

i love u了

林宥嘉主題曲

做咩鳩

啱呀

嘉嘉嘉嘉嘉嘉嘉嘉嘉嘉嘉

不過依啲野真係後知後覺，因為自己既固執，無左個可能係我一生中對我最好既女人，所以先出個咁既post

其實每個好似你咁嘅人
都只會喺散咗之後先明白呢個就道理

好多人因為冇安全感所以困住另一半
但冇安全感最好方法係令自己變得更好 更有信心
綁住另一半只會兩敗俱傷

同意，就係咁對方跟左第個走

不要再說了

我有俾到 都幾多自由佢
咪一樣分手
就係過份俾自由佢
自己都捉唔返佢返黎

最重要係拍拖唔好咁自私，完

至少你有俾過
但我真係依幾日先諗通，但已經完全無機會

下次記得唔好啦

白痴仔到你比自由佢 就係另一個原因分手
分分鐘仲痛苦過而家

你唔畀佢做咩

2個人拍拖
根本就係2隻雀自願飛入一個門無鎖既籠到
大家知大家底線
知做咩會令對方唔開心
然後自願配合
唔會因爲你管而唔做
你唔管都未必會做
（從來無管過男朋友，大家都知底線同自律）

我以為佢接受到，原來唔係，只係因為佢愛我而壓住自己，有時我真係覺得好對佢唔住

同異性傾計我會嬲，同同同事食飯我會嬲 好多好多

Control freak真係抵比人飛

失去左咪知錯

男仔瀟洒啲自信啲會吸引好多
巴打振作啊

唔係咁易架，依家日日啲時間都好似好長過得好慢咁

咁真係誇張咗

濫用了佢對我既愛

多謝巴打提醒
振作啊，捱過咗頭幾個月會好好多

比自由換來係背叛
你覺得一段感情需要自由咩？
自由真係保持關係咩？

其實比左結果都可以相同

自由至小可以俾伴侶有呼吸既機會

至小問心無愧，至小唔使好似依家咁，咁內疚當時所做既野

其實如果佢愛你
你俾自由佢 佢都可以好專一

呢啲要對方世界只剩下自己一人既自私行為
真係好唔健康

籍口黎啫 唔好咁傻啦巴打

岩呀巴打，但我無做到
今次真係經一事，長一智

係，我都覺得自己當時係有病，好似要點都嘈嬴為止，當對方讓步，自己仲要食住上，連我都好討厭當時既自己

最好唔好，食藥只係強行抑制你既情緒，一停藥會比之前更嚴重

因果唔係咁計
你比佢自由 同佢跟唔跟第二個係2件事

佢唔返黎 代表佢唔想跟你
而有另一個只係加快進情

咁奇怪的霸道方式 你只可以搵一個完全無朋友的毒絲做女友

所以要改了

我就係比太多自由佢 我好辛苦…
佢幾時返工我唔知，佢係邊我唔知，佢做緊咩我唔知，佢識啲咩人我唔知

咁又唔得，至小咩都要講句既，但又唔可以唔俾佢做

點先會諗通 講嚟聽下

分左手，哈哈

唔通真係要分手佢先識諗

有無拎過出黎講

唔知係咪俾得太多自由
而家好冇安全感

當中應該冇第三者啊
如果俾我揀多次 我會管你多d
至少可能早啲會知道問題

我都係因為咁樣分手 但係我唔同意你講嘅野
點為之俾咗自由佢？每個人嘅定義都唔同 憑咩一定要你去就佢而俾好多自由佢 而依啲野係你唔想嘅 點解佢唔可以就下你明白到你嘅感受而放棄本身有嘅自由？
我唔知你所講嘅冇俾到自由個ex係有幾誇張啦 但係過分嘅自由又係唔好

所以咪要大家互相遷就
我因為呢樣野同ex嗌左好多次交
而呢個亦成為左分手原因
有啲人要明白放假，星期六日唔一定=陪男/女朋友
有時好攰想係屋企休息下
但每次我一想咁做我ex都會屌9我
搞到我約fd都唔敢約係weekend

咁係你男朋友冇交帶喎...

遷就真係好難 尤其係好多野大家想要嘅都唔一樣甚至相反

俾咗太多自由其實都係錯
試過兩次

一次俾咗太多自由對方
搞到我一揾佢一約佢出街一問佢做緊乜
佢就話我jer住佢
我一個星期同佢傾唔夠10句
然後佢嫌要應酬我太攰同我散

有咗上次經驗之後
我更加唔敢太過關心人
然後今次呢個就覺得我從來唔關心佢唔愛佢
覺得我心入邊有其他人
然後都係要同我分手
仲話我從來都係零

個心真係好L痛

係

利申： 結左婚所以點都返唔到轉頭

仲有唔好咁小氣，郁d就發脾氣，唔開心 會令人好煩厭

好奇問下
你地依類人其實係諗咩
點解唔俾？
你自己唔會同同事食飯

同我一樣......

呢種人只係愛自己多過愛另一半嘅attention seeker
咩都放自已嘅感受喺第一位
你就算下一個忍到手 你都只會辛苦自己
搵個無乜朋友又願意俾你管嘅人囉

愛自己多過愛另一半
其實係好過有第三者之類

起碼係內在問題, 如果好似周永痕果種日日尻痕就無得救

得到浪漫 又要有空間
得到定局 卻怕去到終站

歌詞無錯......

太自由咪又係送帽

關咩事，一定要識hacking 技術，睇曬佢conversation, 咁先知道佢有無同其他曖昧

巴打，你既想法係無錯，呢個係我夢想之一，有興趣就傾幾句

呼吸太多咪又會做壞事或嫌自由太少

好呀，但要做起上黎真係好難

咁佢做壞事，已經係佢錯，你至小問心無愧

呼吸太少就會覺得自己一個更舒服
如果唔係要你養或者趕住結婚
好多人會簡搵果另一個